就算中咗一億又點

想攞去外國安落死

淨低嗰啲分俾我

下次先啦

攞黎喪禮 骨灰龕位都差唔多啦

下次死定下次中

中